{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5270&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 비앤비"
    },
    "text": "私たちはお客様の快適な寝床のために最善を尽くしています。 全客室ではネットフリックスとユーチューブ、ノーハードバトルグラウンドルームPC(I-53世代、RAM6G、GTX060)をご利用いただけます。 客室の内部施設を未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 駐車場は正門階に位置し、計5台の駐車施設を保有しています。 もし内部駐車場が満車の場合、建物の裏の外部駐車場をご利用いただけます。 地下鉄で移動する場合、甲川駅または儒城温泉駅をご利用いただくと便利です。 儒城温泉駅は徒歩5分の距離に位置し、儒城温泉事業所認証温泉水もご利用いただけます。 連泊した場合、退室は2時、入室は4時から可能であり、貸室料金は追加で発生します。 シネマルームは55インチのUHD TVを提供し、0000ウォン割引クーポンをご利用いただけます。 ただし、部屋の配置はランダムで行われ、スタンダードルームや徒歩1人で使用する場合にのみ該当します。 ロビーの前には常にコーヒー製氷機と牛乳コーンフライトが用意されています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様の快適な寝床のために何を尽くしていますか？",
            "answer": "私たちはお客様の快適な寝床のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスとユーチューブ、ノーハードバトルグラウンドルームPCをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門階に位置し、計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "内部駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合、建物の裏の外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、どの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合、甲川駅または儒城温泉駅をご利用いただくと便利です。"
        },
        {
            "question": "儒城温泉駅からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "儒城温泉駅は徒歩5分の距離に位置し、儒城温泉事業所認証温泉水もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、チェックアウトとチェックインの時間はどうなりますか？",
            "answer": "連泊した場合、退室は2時、入室は4時から可能であり、貸室料金は追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "シネマルームではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "シネマルームは55インチのUHD TVを提供し、0000ウォン割引クーポンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロビーの前には常にコーヒー製氷機と牛乳コーンフライトが用意されています。"
        },
        {
            "question": "お礼の言葉はありますか？",
            "answer": "ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 499
    }
}